[開心日子廣才]十一月十日沙田泥草十場賽日討論區2

繼續

2-7-8

今場，楊明

推番呢個

⼁

唔識買

水

閃電王

今日無乜心水

重注2，3連贏，位置q都唔使補

34

放馬過來有咩往事 ?

無人金童？

放馬過來如果驘到 唔反肥鬼一個月

我幾討厭霍利時d馬

肥鬼同大家講：想屌我？放馬過來

隻7有1.9P咁著數

823

大家留意 閃電王(利敬國) 千金一諾(潘頓) 點跑.

7>3 14

2大船，skip

全程封住

今場唔知點買

紅麗

放馬過來大注wq佢

廣才=新天才

田綠格

肥鬼撚狗ready 指定第四

巴度今日頭馬

巴度唔贏跳得 今個月食飯錢

4號啲飛重到

皇者再現

跟賽馬誌巴打算

Run what

抵潘狗咁串既

潘打撚到利敬國

我頓！

屌

潘頓吋到了

攞返5千有突

Agger 係型既

頓開心過贏大賽

屌你潘狗開心到

thx當家同一眾賽馬誌巴打

屌 王者再現第4

7 8 3 5

過終點幾興奮

3疊都贏

賢仔又買左 抵佢嬴?

潘狗好似贏group咁

牙國收收皮先

我潘一大巴屌打利敬國+班垃圾董事

呀國今次咩面都冇哂

講完疾左一疾

緊係
呢啖氣忍咗咗耐

爭返啖氣

抵潘頓牙刷刷嘅

韋達握左手未

5000蚊事小面子事大呀

阿國，睇我潘騎馬啦！

無跟咩事
點解潘頓咁開心?

放馬過來又燉到幾時呀

男人一世爭兩樣野
一係女人
另一樣就係面子

蘇兆輝幾時墮馬

今場潘狗出哂功夫啦

你唔記得佢果陣

咩呀, 講緊潘俾馬會罰錢

之前潘係網上批評牙利唔識騎千金一落
最後比人罰5千
今次嬴左 爭氣

潘頓鬧利敬國比馬會罰5000

董事話佢Twitter 批評騎師唔得
罰佢5000

7-8-3-5

佢串新力架唔識步速跑輸千金一諾 俾倒屎罰左五叉

呢次真係成啖氣出曬
有曬face

今個月又無得食午餐啦
車曬落巴度

老實講 得牙拉可以同潘狗鬥

打到啪啪聲

潘狗真係狗黎架
之前拉馬
而家又出晒奶力

潘條友去馬真心係勁
不過佢玩古惑都係好撚勁

咁呀國d谷草抵比人笑既

潘今日3 win臨場都係係咁回飛

其實阿般只係講緊其他講馬佬講既野啫
係倒屎玻璃心定驚新力架玻璃心

利狗谷草贏隻20幾蚊馬就串77
屌你老母

潘狗

$5000又拎返 面子又贏曬 真係好撚威 牙國生性啦

雷神返嚟潘頓就知 一山還有一山高.

潘狗認真mode

原來有件咁既事
早知買多少少千金一諾

唔贏無面啦呢場

牙拉騎法食到香港條track
我頓好全面 前中後都得

錢佢就大撚把 係啖氣吞唔落

p好抵買

都難搞 始終潘係香港經營太多年啦

緊係知啦
唔通你羸五千我會疾咩

冇撚有錯 因間小巨人大家睇路

咁人地馬會幾經辛苦搵返黎
初黎步到,個場仲要係跑谷
叫做比D face呀國咁囉

佢去馬果D拎位同埋果股氣勢真係FEEL到

打鞭打得特別落力

潘場場咁跑真係玩哂

放心唔會 好快又搞野

潘狗頭先先大熱包尾返黎
一定要大大力屌

利敬國就連p都冇

隻馬唔得啦

潘話休息

第7場想要萬事醒

利敬國: 屌你老母 就追住你黎封

廣才打到落2.8
外檔13少你買埋我個份

興爾抵玩

嗰啲拎位狠撚到
係偷你嗰少少位就穿到上嚟

我都唔主張佢哋公開互鬥,

此終跑馬有危險.

興爾

潘係輸騎唔到重磅同成日拉馬渣，鬥騎雷神邊係潘狗個皮

今場牙國會還拖？

你講到潘未同拉哥砌過咁

蘇兆輝 食屎狗黎

條仆街成日擺明獸醫 你睇佢去馬勁撚到

天才！！！

首飾大帝現真身

輸剩10蚊，買咩好

死肥鬼大熱門加韋達外檔

牙國你今場唔做野 你真係唔係男人黎
以後唔駛係香港立足

呢d賠率fit撚哂巴度

贏就係贏 輸就係輸

巴度尼場

唔通真係巴度

所以佢都知雷神勁過佢.

潘頓仲幾串

6

愛馬劍🆘

條仆街係多野講既

FEEL 到小巨人玩野

巴度

唔差在買多隻阿國被問候馬

肥鬼大熱邊個會買

廣才行圈都有態

重心標準猴王

肥麥應該起孖

想買蔡頭

挽留

爆咗次擁抱所愛 呢隻多彩買10蚊wp支持下

係就好

愛馬劍贏，要fight back 潘狗

陣間小巨人fight back

算啦 國

希望肥麥可以笑住走

根本潘就冇心同雷神鬥，條友淨係拉馬搵錢同騎下大賽

隻2行圈點？
冇電視係隔離睇唔到

/ R 7 廣才 / 12 / 1 0 0 0 0 / Umtiti / 1

有無人買蔡頭

同路
埋門佢同擁抱所愛一齊試課閘唔錯
不過3 歲 132 係有d 難度既

唔使理態啦 巴度冷門買啦

OK 既

被查詢有關「標準猴王」的騎法時，利敬國表示，他獲指示讓坐騎於早段居前競跑，並確保盡可能以快步速單騎領放。他說，他須於早段在一段途程上催策坐騎以超越亦於早段受催策上前的「活力名駒」，而直至接近千二米處時才能單騎領放。他說，儘管他留意到賽事至該階段的步速一直甚快，但直至進入對面直路時才發現他已帶離「活力名駒」一段距離。他說，他在發現此情況時嘗試減慢步速，但坐騎在領放下持續走勢強勁，直至過了六百米處後他才能讓坐騎放鬆來跑。他又說，「標準猴王」於轉直路彎時迅即被「活力名駒」及「有獎」挑戰之際須受大力催策，其後保持同速至終點。練馬師約翰摩亞表示，他於賽前預期「紅運戰士」亦可能受催策以佔取前列位置，因此指示騎師利敬國，若「紅運戰士」爭奪領先，應與其競爭以消耗對方氣力，但若他認為留居該駒之後更為合適，則他亦可選擇這樣做。然而，約翰摩亞又說，他認為騎師利敬國錯判其領放步速，尤其是自千二米處起，並認為利敬國的騎法令他頗為失望。考慮了當時的情況後，小組嚴厲譴責利敬國，原因是小組認為他缺乏判斷力，尤其是他於早段已消耗坐騎大量氣力以取得領先，卻仍自千二米處至八百米處不必要地以快步速領放。小組告誡利敬國，日後他應在策騎時展示更高的判斷力，以讓坐騎有機會於末段以勁勢衝刺。

達摩 咁好分

Jenny出6號

博吓 索先生

今場無咩人討論

獎金大王都係大師兄

喜勝駒要拖

博埋 首飾大帝

首飾大帝上

4>2 5 9 試下

潘

火車

啲飛現真身

財寶家驅

2 4 10 14

重心收錢

牙國

廢達

2

屌財寶冇place

5>2,8,10

5-10-14

仆街部能d馬好撚易賭

5 10 14 12

利敬國寶藏

蘇兆輝真係好正

屌13 siu

猴王

買左勁有波幅WP
12檔 郭撚都有
抵輸啦

肥鬼馬邊有咁明刀明槍架

牙國要搵窿捐

買十三輸到仆街

跑 5-10-14-12

廣才做乜撚嘢啊

7敬國

今日比人車左兩巴

我寶寶藏比部能執到

小組告誡利敬國，日後他應在策騎時展示更高的判斷力，以讓坐騎有機會於末段以勁勢衝刺。

肥航會同你呢個賠率去=太陽從西邊升起

今日暫時打個和

部能前幾日捉住大摩就係傾呢隻馬 落到狗屎咁只令我確定贏硬

獎金大王有 廣才p 都冇 肥鬼

部能 >>>>> 國

死肥鬼

見佢12檔 咁熱
就會有戒心

肥鬼嚟講 放馬過來今日係最正氣
亦都係唯一一隻

肥鬼唔係要交代邊會咁熱食
條撚樣驚淥親

蘇神今日變瘟神 咁撚廢ga…

10/11/2018
1. 糖癡豆 ❌幸運神駒✅
2.老實人 ✅陽明豐豐 ✅藍天兵馬❌
3. 好客本色 ✅旋風腿 ❌繽紛遊戲✅
4. 勝利歡星 ✅安喜 ❌龍串鳳❌
5 數糊戰士 ✅都市神話 ✅爪皇轟天❌
6. 競駿飛鷹 ❌放馬過來 ✅千金一諾✅
7. 廣才 ❌愛馬劍 ✅標準猴王✅
8.小巨人 壯思飛 藍天堡馬

我反而睇手影似贏硬先買 平時佢去冷唔去熱架

屌你老母廢達

肥航呢隻狗

本身六環想要
見外檔飛咗

Feel到潘狗又留力到最後

小巨人變大巨人未

真係勁有波

點解時間咁快，放頭都贏到架痴線
冇得追咁制

有新聞影到佢同大摩傾呢隻咩?

小巨人話爭分跑group喎

我都諗緊
勁有波幅都甩開第3果隻

山狗

一百份有講

抵死 買入錯行丫喇

呢組好多隻都想爭分架啦

紅衣優駿？

下場買死人

Conte

煩過梵蒂岡

紅衣有21倍

以奇用兵咁冷

一片光明咁冷

屌地咁冷買少少先

藍天堡馬咁冷

華美之友咁冷

DLLM

4-11-14

跑左6場加埋都無12倍

唔講以為贏GROUP

千三磅肥撚到

出賽預低小小 都係未算最fit架喇

壯思飛咁冷

魅力知友咁冷

小巨人嬴硬?

小巨定大籐好

精明才子 韋達騎

紅衣優駿咁冷

好難買 鐘意8 9多少少

條仆街手風咁順會唔會加洲都拼個P番黎....

太重啦

大籐王Q搭咩好

f

我鍾意大籐多啲

其實我都覺讓唔起 但佢手風順係另一回事

紅衣無人買？

中

4重包埋ok 3甲有d難

小巨人超曬班，未買既快啲買

精明才子
達少追返隻廣才條數

J2 條仔真係咩都沖出黎揀最熱, 都on99

小賤人同骨髓

蔡俊燈 同梁定華 腎仔差9條街

牙康都算 蔡俊燈真係屎黎

呢場反手買返阿國

/ R 8 大籐王 / 6 / 0 1 0 0 0 / 鰻魚雞粒炒飯 / 4
/ R 8 小巨人 / 12 / 1 0 0 0 0 / Regen / 1
/ R 8 小巨人 / 6 / 0 1 0 0 0 / 情迷熱杏霜 / 4
/ R 8 小巨人 / 0 / 0 0 0 0 1 / 小巨人 / 13

反而想試下旌暉

幸福分享 蘇輝夾唔夾到到隻馬 赤兔贏到 呢隻真係估估下

Diu la sing 扮下諗都好呀
留意左佢好耐,

正呀呢隻跑親1400實係4選

有無同路 見佢好似上翻力 換埋騎師 可以一試

咁快邪。

8 10

黃俊

紅衣優駿

講明先 同場大籐王同小巨人堅勁 搏第3

老野來的不了

紅衣》F

真係唔開胃

廢達今場有P

屌你老母 諗一諗之後 法國壯撕飛好似又ok 跑得翻隻馬真係ok

盃王發功

7>8 9

Nigga

藍天堡馬

不理了 照迷度

倒數第一

你唔好講 隻馬好撚勁

8>9,10,14

力架死個p番黎

今場潘狗玩野 輸死幾多人?

大籐王 我豐

小過好運多贏

2 7 9

一定win唔到

2 7 8 14算

又燈

10-11-13

愛駒
以奇用兵

7 2 10 12 玩10蚊

潘狗dllm

韋達做乜撚野呀

蘇神食屎啦

收錢 太撚易

跑 8-14-7-10

巴度呢場真係不知所謂

好波

達少真係勁到笑

田

蝗俊 頂撚死我隻14

8 14 7 10

阿田啊

小巨人太老定啦 留太後

嘩 皇天又一代表作

小巨人輸咗個檔

幸福分享到底跑緊也野

壯撕飛

小巨人咁後做乜春

小巨人咁樣跑咁奇怪既

一開閘焗drop

屌巴度 出出入入咁

可以退役

尾段好癲 但史呢場好靚跑得 一早望空

見佢埋到2疊 入直路跟到前 有空位
就知有糊叫

Deep太後

小巨人同千金跑法有D似

琴晚己經講定 最後冇變

唔夠跑 冇計

10倍is 侮辱 可惜贏唔到

轉灣個下 嘩 勁到

以奇用兵

唉，7 拖8，14 jump

下次轉番牙拉跑handicap 贏鳩硬

史

精明才子仲奇

隻馬勁到
紅衣一上嚟 以為過啦
彈番開你

屌 我條q...

以奇用兵係咪肥得滯 腳步好沉重咁

唉，2簡1，要左十三哥

7拖8 得37.5

1.x 衰過今次個p

愛馬 雖然跑第二但缺過課14檔收貨

1W1P回本其次

真係勁可愛呀以奇用兵BB

大籐王趕唔趕到報G2 馬會1哩

千6唔夠人跑啦

開心既係我愛狗比豐豐跑得勁靚

大騰王

以奇用兵ho ball

韋達真係唔知做乜
咁難得有隻好馬比佢

小巨人阻住精明才子

上年贏撚到你精明無得跑

13xx磅丫大佬

部能又黎多次？

部撚一嘢封撚死咗旌輝 開咗少少位即刻殺入去封住

好勁 跑咁耐都仲係跑到咁前 係贏唔到

對手強左，呢隻算吧啦

以奇用兵 希望寶利有得繼續騎

出閘好似慢一慢 守唔到好位跑好難跑啦暉暉

大籐 + 史 + 1400 + 8檔 點豬

冇咩可能

以奇用兵個磅數同步步友差唔多

講事實姐

重過步步友

真係 WIN唔到

想問第9場 揀一隻位置
揀1定5好？

1

第9場 4，7，9，10
點睇

今日收皮

操瘦D就perfect池

4

奇真

今日真係收撚曬皮，一條飛都收唔到錢

出嚟泊車喺尾五 如果前多1 2個馬位可能真係有機會有 但係本身如果巴度食到議長入面個位衝上嚟都應該有 始終呢隻忠心點都砌返段俾你睇

倒輸500

梁定華重心 添好運

第6,7,8場輸到仆街 無心機

就賭第十場潘狗唔玩野

但計尾段佢做唔到22秒內啦 小巨人高過佢 始終唔會有p

星運正阿

唔得 好激動 以奇用兵

2 3 4 9

都係嘅 始終都老 純粹有啲感情

1檔後左格都預左冇

史卓豐條女好正

次次都靚過哂入場d名媛 大陸雞

-800

我賭馬新手
有無人答到我
黃皓楠騎開歡樂一生
點解今場揀皇仁先鋒？

女馬主 只J吳婉芳

有無人同我一樣
今年收唔到蔡DADDY既零用錢
得我係咁比家用佢

佢自己師傅馬會唔騎?

師父既馬

師父叫落你騎唔騎？

第4場咩料 訓醒見到
4重彩派180幾萬

啱啱1W1Pc conte 都夠

壯思飛 真係可以退了
尾段抽出去望空衝 但一步都無
曾經既好馬 同步步友 獎星 大師 詠彩繽紛鬥
唔忍心睇佢依家淪落到咁

多謝大家答我關於黃皓楠問題
祝大家贏多啲

晨課見好返啲，最後又係咁。
我都贊成退役

留定錢 下星期三 Daddy派錢

皇仁定香江好呢

有我最愛既戰士BB

隻野上年就應該退啦
睇住以前d級賽馬成日要減分跑handicap真係好心酸

輸比龍船鼓響 帝豪寶寶 退吧
佢以前d G1對手都退得7788

周不時 12檔祈普敦買少少P
都幾好分

軍力勁

咪又係我話比你聽 7頭

冰糖追到心很累 放棄好冇

泥地買呀me

香江穩勝仲肥過以奇1磅

收手啦 隻馬真係無既 廢馬一隻

我膽有喇 係唔捨得佢

十三少個樣

真好漢？

想買達子

重磅

鑽得勁

鑽得勁一定有

真好漢

2 4 5 12算

呢場好難揀

/ R 9 精英寶貝 / 6 / 0 1 0 0 0 / 比真Lag / 4
/ R 9 精英寶貝 / 0 / 0 0 0 0 1 / 三寶定律尾場殺手 / 13
/ R 9 精英寶貝 / 0 / 0 0 0 0 0 / 肥豬仔 / 13

精神寶貝咁耐無跑 季內初出都咁熱 買個d人咩心態

皇仁？

小小地刀仔

【送別馬】麥菲文在港從練最後一天贏老實人

今日是麥菲文散倉前最後一個賽日，在第二場即以「老實人」贏馬送行，賽後麥菲文表示在過去一年中在港練馬經驗寶貴，今日最後一天有馬贏當然開心，而在港亦認識了不少好朋友，在港最難忘的日子是第一天贏馬時可起孖，希望今日還可有其他頭馬見面，而將來有一日希望可派馬返港跑國際賽。至於「老實人」將轉至霍利時馬房。

牙俊 剷埋黎放啦

諗唔到邊隻做膽

再次迷度 屌想抽身

達子有隻軍力勁唔騎騎鑽係咩玩法

歡樂一生

唔識買屌

4-6-12算

我迷埋今場
因為之前已經睇中左

博黃俊

估唔到真好漢有飛

造唔到磅?

鑽？

蔡俊話唔知做唔做到磅

1-4

同晒路

12 快

信真好漢 唔係信巴度

一唔買即贏 屌你老母閪

比冰糖收左皮

黃俊又剷唔到入黎

我屌 又一隻無緣馬

鑽得勁輸撚埋 game over

冰糖泥地係掂架喎

跑 10-6-4-12

達子

連贏位置Ｑ 9 場 4 添好運 + 6 真好漢 $100
咁都比隻脫節劏

又話廢馬

真係唔中比人中呢隻

我屌你老母閪潘明閪我同你有仇呀

田秦安我屌你老母

10 6 4 12

屌你老母潘狗
擺撚到明玩野既

添好運泥地番黎

連續2次劏撚左我度條w你玩乜撚野呀

咁都無正q收

無了 唔係我就唔係我。。。

買6-12真係想跳樓

一放手又出黎

唉屌u

冰糖我今季場場追都沒影……唔買佢就出返黎 唉沒緣份就係咁樣

軍力勁連P都無

啡格又贏

10蚊點都要拖喇 第一場明受阻

我重棍度w 屌你老母最尾50迷嘔翻出黎

買4-6-12比火車收左皮

屌我都係

兩隻打劫馬跑12名好撚心痛

我度真係on99 冰糖有位透出，後面班馬又係on9

前面幾隻搶 冰糖單隻係後面跑得勁撚醒 痴線

屌得好

點解後面咁快散曬 比冰糖上到黎

仲以為至少捱到個P斷我過關P尾關

on9潘明閪
一隻32倍
一隻10倍
都比你條撚樣殺晒

告狗用田

尾場牙國要然了

我單棍左達子p
頂到第3先有羊

Lm

7 12 買左，點知兩隻鬥放

潘頓正狗系黎
3w完就騎到隻小巨人精英寶貝屎咁
呢d咪同雷神分別囉垃撚圾

放流料祝你輸到破產訓街

LM

穩奪騎豬王 收工

癡撚線 可以完全冇推冇鞭

lm

尾場星運想買

冰糖 似係促意咁跑, 唔黐馬群

點撚樣呀蔡明紹

就算前九場輸哂都好
希望大家都可以向前看

一棍番黎

咁冷門

真係好撚慶 係到分疆屌佢老母

買左龍之星玩

隻馬冇撚哂 同上幾場一樣

抵玩 但估佢有格仔

上面有手足叫左大家唔好買

向前看

孖寶單棍大藤王射佢
好地地一注升水孖寶比佢搞撚到咁

2號情趣點睇？

龍之星應再長d, 再睇睇先

唔係買開軍系我都唔撚買佢，蔡頭唔撚識騎馬

我都係見軍糸先買，屌佢老母六百幾倍呀

信錯個仆街

信劇本 唔係13就潘狗

跑到第四都要屌

霍利時去邊隻

軍系非韋達，我就唔敢買

輸遠D先唔屌

梁定華貼金剛仔 小小注

不過都係
跑第四我寧願佢無影無咁嬲

1號點睇

冇撚有錯輸半個馬頭定唔知輸個馬鼻，屌佢老母

祝巴打中尾關

跑到第四等於跑得好？

軍系要達少騎架

有交代

點解唔買3串7 你中左第八場位置q都$112啦

3x1中尾關有撚用咩，多謝菜頭條仆街啦

睇錯 自膠
咁斷埋尾關 無咁嬲

今日全拜得返十蚊， 開緊工又唔得閒我入錢點買

流過幾次鼻血架喇 華哥自己都講呢D天氣乾燥馬好易流 我諗佢就係博呢隻唔流而剷入PLACE

11>1-3-8-10-13

尾場3，7，10，11
點睇

呢場d馬好撚水

水撚到仆街 告狗今日有無影

買3號 蘇狗食尾糊算

/ R 10 美麗寶寶 / 0 / 0 0 0 0 1 / 智高無上 / 13
/ R 10 馬索爾 / 0 / 0 0 0 0 0 / 拔萃有個莫雷拉 / 13

蚊注都輸2百幾
真係好黑

冇隻穩陣

情趣

簡直係天堂跌落地獄， 一路聽電視， 見到冰糖葫蘆包尾脫節， 以為都要輸㗎啦冇所謂， 見到最後200米幾勁即刻開心曬， 點撚知菜頭連個第三都保唔住， 嬲撚到

巴度大外一氣

星運無人要

一開波三四隻鬥搶埋欄，比蔡頭埋到又唔識慢 on99

谷草馬

同路

上一上水

好垃圾呢組

巴度搭寶利，希望中

成組扔得？

點解隻馬咁熱
之前近過次都唔至於呀⋯

寶寶

呢場田啦

龍之星點睇

買左

係喎佢埋咗欄個位最有利，磅最撚輕， 都唔知搞乜撚嘢

買尾糊楠算

6-7-11

大仆街18號翻黎
又亂局了

快啲 怕撚左呀頓

一日啫

大仆街番黎可以買番頓

佳運來 向前看

3>7 8

蔡頭。。。

痴撚線

爆到

跑咩

痴線

乜撚野

友誼之星

爆冷

屌你老母

楊明綸

跑咩？

大師兄搵馬尾跟跑弱撚智

點玩啊

14 13 ?? ??

有備而來騎上黎搞事

CLS巴度

連贏位置Ｑ 10 場 14 友誼之星 拖 4 龍之星 +
8 金剛仔 + 10 佳運來 $10
last 買下蔡頭
腳無

呢場巴度搞事

蔡神仙

44倍win友誼之星
次次尾場都爆

1 11

蘇兆輝完美2日0分

真係好撚憎大細潘狗

有備以來
好勁咁

1呀

跑 14-13-1-11

馬有但係騎師柒

友誼之星呢D真係正宗西馬
唔知邊次撻得著

蘇狗今日手馬可以1P都沒 完全沒正常發揮過 下次再跟

條Q差唔多3k

巴度個傻閪做乜撚野呀

尾場先黎爆
2千幾蚊Q

包頭日
尾場肥到閪咁屌

巴度唔上黎都得啦 尾幾場咁追得 仲要前速唔快呢

14 13 1 11

放到癲左

呀楠好撚野呀 騎龍船唔走要三疊

菜頭W親既十隻有九隻都係咁

屌你老母蔡頭正撚樣

屌 11跑第三就有錢收

on99
係頭場中左先唔洗包足全日

利敬國次撚次都走死位

冚家產蔡頭，尾場去乜撚呀，頭先唔見你去？屌你老母

比巴度害撚死
搞到美麗BOBO悅裕要走出面

11輸撚死人

11>13 5 偷偷派錢 只此一次???????

佢好興冷馬食尾糊

巴度可以一百場先放一場
點撚知一放就放撚到閪咁

閪到仆街

依場後上咪好 分分鐘w

最開心今日唔洗輸

本來指令係放

度多十年都揀唔中隻14啦

買足波先頂返條數垃圾馬

隻有備而來想點啊

巴度你係咪戇鳩
又來一隻上場追得好今場突然改跑法
我知你係慢左，但需唔需要咁樣走番上去
跟番個二叠直路西出去爆一段好似友誼之星咁咪得囉，我真係暈喇

11

隻馬吹大左了

好心痛

on9巴度鳩放都算
成條直路頂成左隻情趣
利敬國又屌你on99咁等收工
成班智障

慢一慢 早段用多左力黎跟BOXSIT

蔡頭復甦

利敬國 笑話

四重差隻
屌
有fd出埋17無跟

悅容1600唔到，下次跑返1400先買

唉有14無11

牙國冇位就算撚算嫁啦 你唔預佢拉番出黎搏

收皮

6寶又冇人中

屌皮八

今日難玩啦

發覺四重有得諗

但要揀場次買

+1200

蘇笑輝又係吹大左

郭能最後叫得勁能大聲

手馬轉人跑應該有P 算啦……佢都係岩騎老馬多

俾蔡頭激死軍力勁就第4，尾場就殺我條位置q

跑英國馬啲騎師除咗莫雅之外都廢廢地

NEW POST

殺我條皮八四重

買4-11-13-14位置Q，唔記得係尾場無買埋正Q

唔殺你 那有皮八 ?

佢唔係無嚟過，以前都有花名叫外疊輝

蘇好明顯黎客串幫人練馬啦，有咩好屌姐

我信咗上面拖8無跟fd 14

無買正Q.....

又係啤酒田同奠生d fd黎
一大浸巴西nigger味

賽後你點睇

事後狗

我既意思係唔開冷就無咁冷，
開你個條就無咁冷。

180萬又係四重

18萬又係四重。

派我

想乞了